最具爭議之人拯救皇馬！為何他就不能正選？

皇馬對陣韋斯卡的比賽，球迷原本期待球隊上演入球盛宴，畢竟對手是西甲倒數第一的球隊，然而入球狂歡並未上演，皇馬沒有獲得多少機會，事實上，如果沒有門將高圖爾斯的神勇撲救，蘇拿利的球隊很可能無法全取三分。

今場比賽，高圖爾斯3次重要撲救幫助球隊獲勝，而球場另一端，巴爾在比賽中攻入唯一入球。正是高圖爾斯的撲救，讓巴爾的入球變得有意義。

高圖爾斯作為皇馬球員並沒有一個理想的開局，車路士決定在賣掉他之前找到替代者，這導致高圖爾斯加盟的時間推遲。此外，皇馬這個賽季開始後顯得很掙扎，球隊不斷輸波，失球數在不斷增加。不過西班牙《馬卡報》指出，比利時門將不應該為此負責，而且他很快就和拿華斯一起，成為了歐洲最好的守門員組合之一。

對陣韋斯卡的比賽，在為球隊的勝利做出貢獻方面，高圖爾斯應該說是功不可沒。他沒有用入球幫助球隊獲勝，但在這場對皇馬來說非常困難的比賽中，他的鎮定和自信幫助自己的球隊得了3分。此役皇馬表現一般，開局還不錯，但之後卻隨波逐流，如果沒有高圖爾斯的撲救，後果不敢想像。

這場比賽，主隊韋斯卡隊有3個很好的得分機會，但在對方的3次機會中，高大的比利時人都挺身而出，拒絕了對手破門的企圖。第16分鐘，費雷奧禁區內左路橫敲門前被解圍，高美斯禁區中路回敲，阿維拉娥眉月頂勁射被高圖爾斯神勇撲出。56分鐘，阿維拉傳球，費雷奧左路禁區邊緣勁射被高圖爾斯托出橫樑。第90分鐘，韋斯卡前場左路死球發入禁區，高圖爾斯將球撲出底線。

高圖爾斯撲救的動作不那麼華麗，但他在正確的位置和顯示出正確的反應，這就足夠了。

蘇拿利球隊的出色戰績還在繼續，儘管這一場作客的額勝利帶著焦慮和痛苦。不管如何，至少皇馬又一次零封對手，這是他們今季在作客很難做到的。

賽後《馬卡報》打出了「高圖爾斯證明了皇馬為何引進他」的標題，說高圖爾斯已經證明，皇馬引進他是非常準確的。賽後《馬卡報》的球迷投票中，高圖爾斯得分第一，評語指出：「西甲回歸，高圖爾斯也回歸。第16分鐘就破壞了對方一次得分機會，第56分鐘在球隊處境糟糕的情況下，再次拯救球隊。今季皇馬第一次做到了作客不失球。他的水平再次達到期待，他的表現再次讓球隊獲勝。」

如果阿朗仲係皇馬，應該可以守曬啲波

對榜尾講到打吡咁

唔睇清楚以為對巴塞零封，韋斯卡？咩水
食屎啦25狗

串我皇者曼？

差啲以為你講緊獌聯

是鳩但啦 兩隊本質都係球隊賤到落球迷